屌你老母,老任真係夠哂串

PS4 XBOX全部搞新年特價
係你老任企硬乜都唔撚搞
服!

百里香幾時特價

百里香新年有冇特價？

百里香幾時新年特價？

出咗飲食台我地唔講百里香

老任俾細路仔玩 細路仔錢最易呃

老任好野,多謝老任

老任有game挽？

Just dance

老任就收皮啦 部機送比我都唔要

不過女朋友要玩

我唔準你地黑我地任天堂

前幾日問switch 咁快買左 新買玩zelda夠你過年啦

無買
諗住等佢新年特價
點知老任咁撚串

作為任豚都想講老任啲campaign從來都唔吸引

港任新年優惠：買game送卡盒，可以裝3餅帶

XB同PS打生打死
老任完全未撚驚過
企硬唔減